其實荃灣警署少女x 被姦案係咪已經close file

我發覺香港呢個地方都幾痴撚線
黑警本身唔會去跟
記者唔去瘋狂追問
被人姦果個/其父母都唔開記者會搞大件事
醫護唔出黎講幾句
間警署仲係完完整整

一句話案件調查中驚妨礙司法公正一個二個即刻收晒聲，成件事就好似冇發生過咁

女權撚全部收晒皮
年年收過億既人道組織全部縮返晒入自己老母個臭閪到
香港

係 皮已收了

推

係

咁普通市民除左攻入狗屋都無咩做到
傳媒唔跟緊d

被人姦果個我當你有心理陰影唔適合出黎開記招
咁佢老豆老母有手有腳出黎講幾句冇問題啦掛，收左安家費

靜撚到咁我開始懷疑單野係假，連受害人同其家屬都好似當冇事發生過，但仲生勾勾架wor

因為入佐法庭要排期
排期好撚耐

如果公開，個官會當你影響大眾觀感，會對你個單案超級不利，所以當時人唔會出來講

同埋當事人想唔想比人知都係一個因素

公開佐我地做到咩?睇下d狗個個健康重可以狂打人拉人。

因為講到尾得721先係真正證據確鑿既核彈

定你覺得公眾知情權大於當事人利益
所以有責任出來講

佐佢一講就會輸官司

你可唔可以幫當事人伸張公義
個問題就係唔得囉

我係當事人都唔會公開

睇清楚畜牲樓主做緊咩
完全係人格謀殺受害人

請完全封鎖

Blocked User - 香港長住不了
完全封鎖

好明顯見少女x出post
想激到人講案情
紅底法官就可以踢case

祝樓主全家仆街死, 你呢種人手段下流

排緊期？有冇source ？

佢前幾日先出完兩個post ，你咪撚傻啦

問下就人格屌你老母臭閪啦，叫記者追問下黑警都好撚正常姐，定係你係果四個強姦犯其中一個呀

印度化

邊撚到排緊期真心想問，google 完黑警話原符合調查結果wor

女權=共狗
一早都知架啦

周梓樂明顯黑警害死啦，各方面都咁靜，又係咪假呀？

周同學已成

似係你想大家唔提多啲

push

至少佢老豆老母有出黎講兩句，呢單靜撚到唔正常wor

俾狗強姦嘅經過至今

唔符合*

我都係佢開完post 我先出黎問架炸，樓上條強姦犯驚撚到呀

人權組織？記者？女權撚？
死撚晒去邊

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

喂呀哥示威者就極速上庭
4條強姦犯等到依加都冇聲氣既黑警仲講緊同調查結果不相符

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

記者？？？？？？？

有冇人可以fc 係咪排緊期，定係連file 都未開

叫記者瘋狂追問下o 唔ok ，定係又老妨

黑警:你咬我食。 吹撚漲呀。 我毛都無少一條。 你可以點？交稅啦柒頭。

傳媒應該聯合議員一齊跟,尤其係公民袋,開正佢個範都可以無聲無氣

唔係唔想講唔想討論...係啲法律人士話公眾討論會影響判案

你上面啲說話用喺你老母身上好啱用。
當年我姦咗你老母生咗你，就係知你老母個臭閪唔撚敢講出黎，然後俾安家費你哎呀老豆同老母，果然，養到你咁大你都唔知。

受害者，如果你見到好似上面啲on9留言，請漠視，當五毛。

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動 - 開新推熱門

條女男朋友先最撚奇怪

越黎越痴線

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

Push

收晒聲嘅原因好可能已經係用恐嚇嘅手段令相關人士唔敢再嘈

楊onq 法律專業人士都話法治有險可守，大家要相信佢，就算律政司揀人黎告都要相信法治有險可守呀大家

sor 我錯，唔好意思

大家唔好理唔好問就最好，個post 由佢沉，記者唔好問，人權組織繼續唔好出聲，女權撚繼續扮睇唔到，受害人家屬當咩都冇發生過，就算黑警變本加厲搵多幾條女黎姦都係冇辦法，靜靜地輸

唔好再對受害人二次傷害啦大家，不推文回覆

有冇記者跟進下，同埋我想問單case邊撚到排緊期

每日有咁多新聞其實好難跟
一係就要有人整合
記錄番有咩野未跟進

會老妨架唔好呀

成班弱智仔真係信，之前開左咁多單記者會屌尻黑警再私人檢控告得入點解釋搵得到議員幫手基本上會幫你度過諗過架啦

墨西哥 班女都拆狗屋
香港人

一有人跟進班強姦犯同伙就會上黎屌尻人唔好再問

死黑警日日用核彈冚核彈

班強姦犯幫兇進場未，係咪又驚老妨唔好再追問？

要等凌晨先知連登依家好似狼人殺咁，要到半夜d村民訓哂後狼先會蒲頭，第二朝就會知是日風向

推到黑警仆街

強姦犯幫兇將會全面進場，邊個再追問單case 邊個就係鬼，質疑任何可能性都唔得

有冇記者睇到呢個post 幫手跟進下，萬分感激

我重點唔係係案情到,一開始司法程序就唔講好過講,但係記者們最好可以間中報下個進度,例如幾時開審,等有心嘅人可以知道同提醒香港人唔好淡忘黑警暴行

終於有正常人入黎

好難聽咁講根本冇開過/冇打算開case

上面有人話排緊期wor

開咩庭?
拉撚到人咩?
只要班狗唔拎狗既DNA出黎比對
得個死胎DNA根本就冇用

佢講得冇錯既，問題係依加個進度係零根本冇開始過

無記錯女權撚係葛博士果班人,
台詞應該係"唔著咁暴露,唔去果d地方就唔會出事"

唉

學者：香港人底線全球最高

排到同會做嘢都係兩回事嚟

google 完都搵唔到汁，我懷疑連file 都未開

次次都話唔方便講當然就無左件事啦

唔方便講
老妨唔講得架
對受害人二次傷害，唔好再講
處理緊架啦處理緊架啦入左司法程序大家唔好亂講野

面對一個殺人，輪姦，為所慾為政權，做任何事都唔會有後果，三權全面配合打壓，香港人可以點？不停劃底線比自己抗爭，點會成功

我個名，此post 已完

唉⋯

應該係

記者唔瘋狂追問
人權組織唔理
普通人上網up 兩句跟進下都要驚呢樣驚果樣
得到咁既結果真係抵撚死架wor
成班做緊強姦犯幫兇都唔撚知

仲知唔好比我知道係真 如果警方唔做野 佢條友會死得更慘

唔係好多公怖撚要人地公怖架咩！ 叫佢地出黎幫手。而家人地講左，話會幫佢地復仇個d撚樣呢。
又吹到殺警，去哂邊撚到？

一場運動睇穿晒全世界，全部都係偽善者黎

大家都無遊行 無反應

吉吉下就會慣 可能吉上癮想再比人吉 都係件好事

佢尋日咪開咗po

我係林鄭真係掉二千萬要求佢地成家永遠唔返香港算
反正年年TAX無限錢，再唔用又係比大陸

我見受害人開左post 所以咪上黎跟進下個進度點，點知睇個款好似零進度連file 都未開

受害人會唔會打算搵齊律師同議員開個記招，唔洗又老妨啦咁大班人睇住大家知邊d 講得邊d 唔講得

最慘依加係安家費又冇，個女又比人姦左，記者唔瘋狂追問，人權組織唔出聲，網上問下就成班強姦犯幫兇沖入黎屌人做咩開post 做咩問

律政司告你就今日告聽日提堂，掉番轉你市民告警就要入紙排期排到出年，香港司法就係咁黑暗架啦

咁可以無底線勇武了

咁你想點？老實講就算開哂狗名我都唔信有人會去玩暗殺

我懷疑單野file 都未開，就算過多300年後單野都唔會上到庭架啦

問下姐，唔中意咪唔好入黎

up

咪就係佢老母冇出黎開記招冇人關注搞到比人消失左都冇人知囉，除左連登仔之外仲有邊個會關心佢老母？

我明白x小姐想低調,但係就咁開個ac交代真係好難令人可以放心相信佢講嘅嘢,想低調其實唔開記者會都無問題,如果佢個封公開信同埋後續案件進度可以搵到一個資深議員例如:毛ee或者信得過嘅媒體例如:立場代佢發佈,咁就可以令自己講嘅嘢避免比人質疑唔洗令自己難受之餘,公眾又可以有個正式渠道跟進件事,可惜冇人做

南韓朴謹惠單野都有傳媒爆料，但佢最終都被判喎，定係香港行既法律同南韓唔同

贏唔贏官司係一個點

同埋人地話曬係女仔黎 每日咁俾人講個感覺一定更加難受

我希望少女X記住 我地永遠唔會忘記黑警點對你 我地一定會幫你報仇 幫所有受害人報仇

女權撚真係好賤

最驚係報案者，受害人已經失踪

每日都有核彈

而家有槍嘅話事，冇嘅死開

不如你講下普通市民可以做咩先？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

警狗點解「亞洲第一」得香港人先知
有案唔撚查日日蛇王係常識
報案- 破唔到叫你放棄；細case唔撚查
真係100%嘅案咪先去做/
警黑合作啲白粉/雞場案做show

呢幾年不斷亂咁請人，條街又唔見多咗狗巡
根本就唔care洗幾錢
預咗會硬推惡法，呢班人先係做嘢時候

全香港得一間蘋果日報同政府打對台,

蘋果又收會員費所以普通人冇得睇

蘋果只在乎有幾多人比錢睇, 好多被自殺被姦都wfc.

明顯啦 班撚樣對港共講職業操守 講道德 講私隱有險可守overmy dead body 真係多撚謝

你又想記者點撚樣追問
比卡超同懵炳強都唔出嚟
Erer狗又唔撚答問題
你想問咩？

革命都收咗皮啦

女權撚真係好撚偽善
成場抗爭發生過咁多次性暴力
啲女權撚好似夾埋一齊去百慕達咁消失曬

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實佢哋有出聲喎 咁宜家個女仔咪告緊警察囉 你想點？？

收手啦做曱甴沒人會可憐的

又唔可以咁講 不過知情既全部沉默 我地外人只可以幫手推post remind大家呢件事…

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

你話係就係？私人檢控緊定咩，乜source 都冇你就唔好出黎9 up 啦

S

呢單案最有資格講既就係醫護人員
但我屌撚晒你地醫護人員偽善撚
一個二個過保障病人私隱
唔想病人受到二次想傷
又話要尊重醫護既道德倫理
又話唔想妨礙司法公正
到時出現左第二個第三個第N+1個
你地過唔過意得去

無排 不過d人唔識又無搵料 見果個人覆得長小小 就跟風當人地真係講岩
不過手足唔好放棄連燈 咁係掩耳盜鈴

已經半放棄狀態，成班on9 仔google 下都唔撚識，覆長少少就正皮

一句講晒咪就係成班怕死撚籍口撚，冷血到仆街

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

照做 好似出面手足做街咁 我又唔鍾意講話放棄咩既 照做囉 睇岩咪覆 有咩咪講
佢地連排期係咩9都唔知啦 可能以為報左案就係排緊期 聽過唔少呢d

NGO錢就識繼續籌，但就無出過聲
今日仲見到成班

屌我都r 撚晒頭排乜尻期，原來成班以為報左案就係排期，弱撚智到，當呢班弱智閪佔香港人口既大多數香港仲可以點救

報案>黑警開file調查>決定pass 唔pass 個case 比律政司起訴>律政司再決定起唔起訴

我google 晒單野似係真係close 撚左file，黑警話與調查結果不符，究竟排期排撚左去邊撚到呀屌你老母，話排緊期果位巴打上水講兩句

呢單無時無刻都記得
但可以點跟進
唯一希望係要政府收皮
唔係撚有公義
D 濕鳩法律已經唔能夠彰顯公義
一定要收佢皮改革
一定要清算班黑警同高官

Push never forget never forgive arhhh

Z

但係可以點做

你睇少咗支那滅聲喇
可能人地有講你地無留意到呢

至少要推撚到有傳媒去問下班黑警依加單case 係點樣，咩進度，係咪close 左file

無中生有，係香港人先咁癲

可以做咩

正常人都睇到你有問題多的，好驚人提起呀？

推呀

強姦犯本人黎

其實馬安山火燒人亦未拉到人
無人跟過
其實應該整返個資料庫大整合
被自殺被失蹤家人應該整返個聯盟

叫你老母驗cancer la 賤種
老人家果頭近

有人扮x小姐
再有你班人人格謀殺

樓主係

#7屈受害人父母收錢封口
#8 話受害人唔公開事件就係假

而老母做雞KarmaLife竟然護航

迫X小姐回應, 法庭毫可以永久中止單案, 呢個就係黑警的手段

所以真X小姐永遠通過律師行回應
政府搵人扮X小姐

我真係留意左你好撚耐
日日講陰謀論，不停散播謠言
你知唔知你自己講緊乜
成日開post帶風向
製造不必要既白色恐怖
你到底係黃到喪失理智，定係點？

無法律常識見到呢個post好易中伏，拉

你老母個閪就假
想配合黑警劇本逼受害人出聲
搞到法庭話佢妨礙司法公正唔撚審單case?
慳啲啦你

你傻撚完未，個case 根本唔會上到法庭你用下你個閪腦諗野好唔撚好，黑警一日唔交個case 上去法庭一日都唔會審到，置頂左你都仲要沖出黎柒

推返

屌你老母
而家私人民事檢控唔撚得？
你叫人出嚟講更加比左理由人地唔審
咁你覺得有人冒認少女x出嚟作證供係岩？仲叫人出嚟講案情 你就真係on9啦

你究竟係真傻定假膠，你知唔知私人檢控係可以比律政司直接介入取代甚至取消你個case ，可唔可以醒下呀傻閪，仲諗住可以係制度上告到班黑警

根本最有效既方法係少女x call 齊晒世界各國各大傳媒搞大單野，再加埋議員同律師係隔離睇住佢等佢唔好講錯野，煲大件事先係最有效既方法

依加係到尻等係等乜尻我想問下？黑警唔會告，私人檢控可以被律政司介入

我覆多次你呢個傻尻算，真係浪費我人生既5分鐘黎屌撚醒你呢個柒頭

咁我想問你叫各國報導煲大件事之後點？
又等外國嚟拯救你？

由於民事案件最多只可判警隊賠錢，因此如果受害者認為警方是非法襲擊，想令對方得到更嚴重懲罰的話，則可以進行私人檢控。所謂私人檢控，即是市民取代了律政司的角色，由市民直接刑事檢控涉事警員；如果罪成，罰則與律政司檢控無分別，都是按照法律而定，換言之最終可判涉事警員監禁。

律政司可終止私人檢控

不過，陸偉雄強調私人檢控的難度更高，而且涉及的金錢亦更多，「如果律政司去告，所有程序佢幫你做晒，調查亦由警方負責，但現在係由你自己做晒，到時就會知有幾咁複雜」。他解釋，提出私人檢控首先要經過法庭一關，由法官判斷是否批出私人傳票傳召被告人；然後，律政司還可隨時插手案件，有權接管來自己作檢控，也有權指案件是瑣碎無聊而終止檢控，可見整件事的難度之高。

第一 民事係唔撚洗經律政司批准

第二 私人檢控係有難度 唔代表你試都唔去試

咁照你咁講 許智峰私人檢控都係戇撚鳩架啦 做嚟冇用不了 黑警濫暴都煲大左做國際新聞成半年啦 班狗有後果未？外國嚟救你未呀？仲幻想要靠外國救自己 從來香港人抗爭都只可以靠自己呀 而家就係制度內外都要做野明未呀柒頭

私人檢控呢個可能性係零我都唔再多講

喂呀哥，私人檢控又好民事又你點撚樣搜證？cctv 係晒黑警手上面，4隻黑警既DNA 一定唔會交出黎做對比，你連法庭果關都未撚過到就收撚左皮啦

襯依加個勢煲大單野總好過乜撚都唔做，你明唔明依加呢個係冇辦法中既辦法，點解係要咁中意走精面仲要係唔撚work 既

（新方向）文宣用作包裝銷售

我屌你老母 你對住我咁撚兇狠冇用架 不如你去搵少女x出嚟逼鳩佢煲大件事啦人地咁做係有人地既原因 唔係出嚟講完就會救到佢架 再講上次爆眼少女夠出過聲 外國又有冇人幫佢呀 咪撚戇鳩啦 少女被姦既新聞一早係Twitter spread 到係人都知啦 班外國政客又有冇幫手呀

其實我唔明香港而家仲可以運作落去？
哈 哈 哈

其實係事主自己唔搞大佢 我地可以點幫
只有需要支援果陣企出黎

就算係呢到都好小講

你明唔明兩單野既分別，許智峰係告黑警濫暴，證據可以係各大媒體有齊片搵齊晒，要告起碼係有機會告得入
呢單強姦案所有證據都係晒黑警到，你係咪拍撚到強姦既過程同埋有齊果四隻黑警既DNA 做對比呀，用下你個閪腦得唔撚得呀？？？

仲有你都識講要內外一齊做先有用，咁一方面研究點樣告班黑警一方面開記招屌柒班黑警又有咩問題呀？許智峰夠開左個記招話要籌旗告尻班黑警啦，係咪代表開左記招就等於告唔入呀？識唔識搵律師照住自己有咩可以講有咩唔可以講呀？點解你可以咁閪蠢

搜證咪就係個胎既dna 囉
或者你可以叫讀law港女告上海牙法庭/搵美國律師諗計既
到時逼鳩班黑警比dna 唔比就Magnisky act制裁
但呢樣野唔係你係度屌人就得
係要少女x肯自己私下比料 如果佢唔想出樣既話
總之都係個句 唔好心存幻想
外國幫你真係唔係必然

喂明明依加係你出黎對撚住我兇到仆街屌尻我先架wo
明明可以好聲好氣商量內外一齊對付班黑警既可能性，你就要一開波一刀切屌撚到我反皮抺殺所有可能性，仲要唔撚帶個閪腦上網，我係你就潛啦

屌你老母開撚左記招就妨礙司法公正
仲點撚樣告黑警 你坐住左個腦？
有律師照住唔代表大哂 你既然話叫佢出嚟爆大獲
咁點可以係唔講案情底下爆大獲？傻撚左？
證據個part 睇我上一個留言啦

喂喂喂岩先邊個話唔好幻想外國會幫我地話

好囉 而家好聲好氣傾
但你最後個句又好撚乞人憎呀屌你

你d 制裁有用既曱甴強一早驚撚到瀨屎啦，依加有冇任何一條友比人制裁過呀，你制裁佢就要交人比你？係唔撚交你咬佢食？

咁許智峰比人拉左未，開記招等於老妨你真係忽撚左

我係話外國幫你唔係必然
我既立場係 煲大佢係冇用
同你覺得私人民事檢控冇用一樣

究竟你係到同我嘈有乜撚野用，幫到d 乜尻

咁你唔覺意煲大又用咪唔好煲大
你覺得私人又好民事檢控又用咪用你既方法去做

做乜尻要要逼我認同你果套

咁你又話煲大佢叫外國幫手？
Magnisky act去左邊呀班狗冇驚過喎
我唔係話佢開記招會比人拉 係個case到時上到庭會因為你講左案情而被官ban鳩你

我係覺得搵齊律師議員度好計開記招有用過你果d 乜乜檢控呀，咁點

唔好嘈啦 突然覺得我地好戇鳩

咁點

各有各做 但好似有矛盾

香港人怕麻煩
佢父母都係一樣

唔會因為怕麻煩唔鳩理自己個女呀 咁撚癲
而家講緊強姦喎

好坦白同你講 唔係話係受害者傷口上灑鹽
但香港真係有呢種父母 而且係好L多
有識一個以前比人欺凌既frd 出身草根但讀名校
係學校比人話「死窮鬼」「son of a beggar」「slave」
比人侮辱既行為同比人強姦無異（佢比人用煙頭辣過某地方）
佢父母怕會得罪人地D權貴（指佢D同學既父母）
怕比人告誹謗D富二代官二代
又怕小朋友轉唔翻去其他名校
叫我個frd忍下唔好理

排期排成點呀屌你老母
又要推返上黎鞭屍，依加通緝緊啦wor 師兄，係咪落緊地獄拎籌

喂唔係排緊期既咩，點解依加會比人通緝緊架

屌唔小心禁左不推文

推返上黎先，想知排期排成點

唔係話排緊期既咩，唔好影響司法程序呀單野咪撚再講呀，班司法撚去晒邊

叫人唔好再講單野既司法撚出黎講幾句，一係呢班人天真過天真嬌，一係就係黑警黎叫人唔好再提單野

正皮比佢果班人都出黎講幾句，唔係入左法院排期既咩